<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="5"><page Index="1"><![CDATA[]]></page><page Index="2"><![CDATA[UII










                           A.  Dasar Pemikiran


                               Seperti diketahui, dunia saat ini memasuki era revolusi industri 4.0.


                               Revolusi industri dunia keempat ini ditandai masifnya perkembangan


                               teknologi  informasi.  Aspek  digital  telah  menjadi  basis  dalam

                               kehidupan manusia. Ini dilihat dari proses bisnis pun kini dipercepat

                               dengan adanya sistem online.


                               Oleh sebab itu kami dari devisi Unit Public Relation PT Kereta Api

                               Indonesia (Persero) untuk tahun 2019 ingin membuat media internal


                               berupa majalah elektronik (e-magazine) KAI 4.0.




                           B.  Tujuan

                               1.  Tujuan Khusus

                                  Dengan adanya media internal berupa e-magazine bertujuan untuk


                                  menciptakan  hubungan  yang  kondusif  dan  harmonis  di

                                  lingkungan  kerja  antara  sesama  publik  internal  PT  KAI.  Serta


                                  untuk diikutsertakan dalam Ajang Anugerah Media Humas tahun

                                  2019  pada  kategori  Penerbitan  Media  Internal  ,  Yaitu  acara


                                  tahunan yang diselenggarakan Dirjen Komunikasi dan Informasi

                                  Publik Kemkominfo RI dan Badan Koordinasi Kehumasan.


                               2.  Tujuan Kelembagaan

                                  Sebagai sarana informasi mengenai Badan Usaha Milik Negara


                                  Indonesia  yang  menyelenggarakan  jasa  angkutan  kereta  api  di

                                  Indonesia.]]></page><page Index="3"><![CDATA[3.  Tujuan External

                                  Bertujuan untuk menjaga hubungan baik dengan pihak-pihak luar


                                  yang  terkait,  sehingga  dapat  mempengaruhi  citra  positif

                                  perusahaan dimata stakeholders.


                           C.  Isi dan Jenis Media

                               Bentuk                    : e-Magazine ukuran A4 portrait

                               Nama                      : KAI 4.0


                               Tagline                   : Menuju Kereta Api Tercepat di Dunia

                               Periodesasi             : Per-Bulan


                               Jumlah Halaman    : 99 Halaman

                               Feature                   :  Video  yang hanya di publish pada e-magazine


                                                   KAI 4.0 ( Setiap Vidio berdurasi 1 Menit )

                               Rubrikasi              : Terdapat beberapa rubrik yang akan ditampilkan

                                                   pada KAI 4.0 yaitu terdiri dari rubrik profil, rubik


                                                   update,  rubik  award  ,  rubik  inovasi,  dan  rubik


                                                   edukasi KAI.

                           D.  Sasaran Pembaca

                               Segmentasi  untuk  seluruh elemen yang berada di PT Kereta Api


                               Indonesia (Persero).

                           E.  Budgeting


                               1 Unit iMac Pro 2018: Rp.70.000.000]]></page><page Index="4"><![CDATA[F.  Publikasi


                               Dipublikasikan melalui web resmi PT Kerata Api Indonesia (Persero)

                               dalam kanal https://www.kai.id/publikasi/e-magazine


                           G.  Penutup

                               Dengan adanya e- Magazine ini, diharapkan mampu menjadi media


                               internal  PT  Kerata  Api  Indonesia  (Persero),  Sehingga  tercipta

                               hubungan yang kondusif dan harmonis antara sesama publik internal.

                               Yang dimana isinya mencakup ruang lingkup perkeretaapian. Serta


                               diharapkan  bisa  menjadi  juara  1  di  dalam  Ajang  Anugerah  Media

                               Humas tahun 2019.]]></page><page Index="5"><![CDATA[]]></page></pages></Search>